等撚到紅雨 娛樂台某知名會員都係未肯還傘…

我屌你老母濕撚曬唉唔撚驚我屌你呀！！！！！！！！！！

牠正一生滋狗！！

大概估到係邊個

吓…即係點…

咩即係點......

即係邊個…

唔爆啦......陣間估錯好撚7.....

………………………

個會員幾多個字..........

打牠吧...

咁即係邊個..........

幫緊你幫緊你

我都想知.........

提示係牠.......但係娛樂台個個會員都係狗嚟㗎喎.......

我憑自己本事借點解要還

😧😧😧

寄咗順豐未

喪，係度嗎？

佢瀨屎落把遮到

你食我啲屎